想問下connect班福建佬有冇得諗

首先
我都覺得個idea可能有少少膠
大家都知福建佬似乎比人利用呃鳩左，包括一個po話自己福建人一早收到料話禮義廉同佢地講有黑衣人做佢，然後又有人講有警渣引人去北角

有冇可能搵有福建同鄉背景(好似果個po個樓主)嘅手足等佢地戒心低d，加一堆其他手足搵曬證據，去搵佢地d同鄉會示好，同佢地講 我地大家都比人呃左
仲要懶係友善，話當日有打親佢地嘅人好唔好意思，今日黎係示好冇裝備武器(有都唔比佢見到)

就算未必connect到，都可能可以令佢地割蓆，或者調轉頭去質問禮義廉等佢內訌下都好玩

大家點睇

你已走入誤區，福建幫水喉係大陸，點會唔知實情